Désignez un joueur de votre choix. Celui-ci doit remettre 2 de ses Gemmes dans le Chaudron. Si ce joueur ne possède qu’1 seule Gemme, il doit quand même la remettre dans le Chaudron.
Astuce : cette carte prend toute son importance vers la fin de la partie. En effet, en rajoutant des Gemmes dans le Chaudron, il devient plus difficile pour le joueur qui est en tête de retirer la dernière Gemme.